国安處高級警司李桂華 被制裁後一筆過還清中銀按揭

美國財政部於香港時間11月10日公布擴大制裁中國及香港官員名單，包括警務處副處長（國家安全）劉賜蕙、警務處國安處高級警司李桂華、港澳辦副主任鄧中華，以及中央政府駐港國安公署副署長李江舟。

繼劉賜蕙於11月26日還清其半山嘉富臺物業的創興銀行按揭，《香港01》最新發現，李桂華於本周二（2日）一筆過還清其藍田麗港城物業的中銀香港按揭。《香港01》正向警務處及中銀香港查詢。

兩輪制裁名單合共有九名香港官員或前官員，當中有四港官名下有未償還香港物業按揭，繼李桂華還清按揭後，四港官已悉數清還按揭。

藍田麗港城單位2013年購入

土地註冊處最新註冊資料顯示，李桂華以個人名義持有的藍田麗港城單位，於2013年12月以480萬元購入，當中的336萬元貸款由中國銀行承造一按，剩餘的144萬元款項則由政府借出二按，可以「零首期」買樓。

李桂華2013年12月以480萬元購入藍田麗港城單位，當中的336萬元貸款由中國銀行承造一按，剩餘的144萬元款項則由政府借出二按，可以「零首期」買樓。（土地註冊處）

本周二還清中銀香港按揭

自美國宣布制裁後，李桂華於今年4月9日簽署「Receipt on discharge of a charge」解除法定押記，還清政府借出的144萬元款項，文件於同月22日交付土地註冊處登記。相隔8個月後，最新資料顯示，李桂華於本月2日再次簽署解除法定押記，一筆過還清由中銀香港的所有物業按揭貸款，相關文件亦於昨日（3日）交付土地註冊處登記。

李桂華於本月2日再次簽署解除法定押記，一筆過還清由中銀香港的所有物業按揭貸款，相關文件亦於昨日（3日）交付土地註冊處登記。（土地註冊處）

李桂華持有的藍田麗港城單位，實用面積為517呎，屬兩房間隔，一間主要銀行最新估價為805萬元。

公布制裁當日，李桂華透過警察公共關係科回覆傳媒查詢稱，維護國家安全是任何地方的警務人員理所當然的責任，他會繼續做好這些工作，並指「服務警隊、捍衛香港，是我的終身責仼和榮譽。美國不公平的制裁不會動搖我護法執法的決心。」

李桂華屬被制裁港官中官階最低的一位，屬警務處「高級警司」職級，有警隊高層曾分析相信是因為李桂華曝光率高。

李桂華持有的藍田麗港城單位，實用面積為517呎，一間主要銀行最新估價為805萬元。（Google街景）

美國制裁 四名香港官員先後全數還清名下按揭

自美國今年8月及11月先後兩輪宣布中國及香港官員合共15人的制裁名單，當中四名香港官員包括律政司司長鄭若驊、警務處處長鄧炳強、警務副處長（國家安全）劉賜蕙以及警務處國安處高級警司李桂華的名下仍有物業按揭尚未還清，惟8月起涉事四名官員已先後清還物業的按揭，當中李桂華是最後一名香港官員還清按揭。

https://www.hk01 .com/01偵查/557554

咁快還曬啲錢
何來巨款

抵撚死 又一個現金出糧

制裁換來有人幫手找數買樓
正呀

個個都話一筆清
Icac 呢

咁叻仔唔駛做mortgage 啦

之前唔還清一定係好enjoy俾息銀行

d錢邊到黎

ICAC已經變成港共紀委，只會針對反對派

歐美日韓澳紐台印 全部都去唔到

之前有人講過

可能因為搵財仔填數？

奶共大把錢

中聯辦

無得旅行 / 只可返大陸
但換到一層樓
制唔制得過?

李桂華都算7
咁低級都俾人制裁
唔知共產黨賠幾多俾佢

我估係遮仔會幫佢地比錢還清個loan
然後佢地再還返錢比遮仔會
但呢份文件唔會註上search
只會屬內部借貸

會唔會要用59厘同中國政府借

制裁真係好有用，好驚好驚

擺明收左安家費

點解要搵財仔 幾百萬現金好難咩

睇下咩樓, 你睇劉廁惠係半山

李桂華得間麗港城

麗港城13年原來400幾萬
好抵屌

散仔銀行大把錢，借比佢地還唔出奇

垃圾icac , 屌你老母臭閪

制裁多啲令中聯辦貧血

副處長>高級助理處長>助理處長>總警司>高級警司

去大灣區就夠啦,去乜鬼歐美日韓澳紐台?

應該無銀行借
比借既唔洗清mortgage喇

問大陸借掛

ICAC 唔做野

其實有買樓嘅都知，有啲人做按揭只係想多啲現金流，唔代表佢無錢fullpay
十零萬一個月，做咁多年，拎幾球出黎有咩難

究竟要俾幾多安家費？
又話制裁一d影響都冇既

點會借錢, 幫共產黨做野唔係拎間樓都唔得

老實講, 如果我係李桂華
死都拎返幾千萬, 唔係不如走路去美國

sure, 有錢，比啲其他人賺，咁先叫忠於 共產

中銀屈服於美國
又輸

仲未計只可用現金 冇得食five guys &任何美資公司 仲要係陷家都係咁 唔止自己 至少first degree relatives 嚴格嘅話係同你有關係嘅都會中

我自己覺得 not worth

美國可以趁機制裁J囝會 all planned

三萬

唔止你 係你陷家

如果再制裁多幾十個⋯⋯會點呢？

相信強大祖國會幫佢地還Mortgage,D高官好想被制裁吧？

有陷家咩？
林鄭冇出來講 多數唔會啦

李生係咪又全屋現金
同特首一樣，無銀行戶口

有套好舊既港產片，ICAC 查個探長，
探長就會話佢老婆做雞賺返嚟

佢個仔 仲有行會成員 $20張都中

洗黑錢？

黑錢 ? ?
警察職員戶口 ? ?

五毛：不知幾好，俾人制裁就有層樓
俾人制裁不知幾光榮，你班連登仔on9黃絲唔明架啦
返祖國？不知幾好

國安處幫手還咪得 還掂國安法講明運作資金香港人出但點用就唔會公佈

散仔銀行都有100 億啦

480萬元好難咩

中資食人血饅頭

係咪變左中聯辦嘅物業

制裁制裁人哋真係驚條毛

呢D野遲D其實點賣樓
賣左都買唔番
帶現金買咩

支共黑警 公然洗黑錢

三萬狗隻一齊制裁，睇下支共幫得邊個

唔好笑住 一撚定唔會中共比錢
可能香港庫房

唔食 five guys 咪食m記
你覺得無得去美帝好撚慘?
有幾多香港人去過美國

你以為啦, 已經轉按左去崑崙銀行, 每個月人工度扣

咪香港庫房找數，唔通佢哋有錢咩？有錢就唔使搵銀行做 mortgage 啦！更加唔會支共出錢，共狗只會搵人笨呃9人，點會豪畀你吖！

一炮過 有冇人去查下錢既來源

黑狗得樓
白狗戇鳩

美國有無話會制裁法官？

美國可摸耳制裁我供得好辛苦

用人民既錢黎打壓人民

幾百萬即還
呢筆錢點黎?

執柒咗啦

懷疑洗黑錢

仲可以日日數銀紙

錢從何來

屌，早知買間大啲貴啲架啦

ICAC 哩排d咖啡應該好好生意

崑崙銀行幇到你

洗黑錢

都9成9係啦

【防止賄賂條例】- 公營機構
第10條： 訂明人員享有的生活水平或擁有/支配的財富若與其公職收入不相稱，即屬違法。

以後用美國制裁為由
就可以合理化哂所有洗黑錢行為

收入與官職不相稱

佢哋班狗唔係有福利社俾低息貸款服務佢哋咩？
肯撚定係嗰度攞

佢地咪接受呢d 錢囉， 真係唔介意
接得中共錢，你下半世， 連埋老婆仔女都係支那隻狗

無得幫襯任何美資公司啊
咩無得去美帝

係歐美澳紐日韓台印伊色列 全部

遮仔會？

好少 不過never says never

好似黑警有個機構幫自己人上會

m記、譚仔、美心、大快活大家樂
陸羽、澳牛、九記

上面求撚其一間都好食過美帝

真係多黑錢

麗港城大單位都係千鬆啲萬
佢ssp 10幾萬一個月 你又好難用呢條話佢既

咁多現金

其實黨安部個預算話明唔公開 用你錢壞佢買樓你都唔知la 最多咪話福利 送層樓比佢

唔係美國財政部制裁乜，好似冇話其他國家會跟進

on9仔直接香港庫房拎啦

會唔會比左膠屌「連坐」

收埋安家費？

超過5000蚊冇權調查

息口九出十三歸！呢世都洗止意甩身？

財富與收入不相稱？

黨話北京送套四合院再包成世
點睇

四球買500呎

唉 好多納粹判官違反普通法違憲 但一個都無上榜

黑錢

政府同佢做二按，幫佢俾埋其他，承曬佢個按揭

變咗咖啡店

錢從何來？

安家費

大把藍絲制
唔洗四合院
700呎單位已經夠奶共

Small potatoes 就可以算 去到777level 死全家係基本

個個制裁完都發達

有權有錢，係香港根本仲 happy 過去英美澳加

我指佢哋會拒絕popo 入境

正面影響，就當係中聯辦墊住先，都一定唔使畀息

佢賣唔賣得樓？

林鄭咪一樣用緊 facebook ，你唔係真係信佢用現金出糧吓？

苦肉計你地就打哂J

個制裁有限制入境咩? 我記得就冇咁勁

咪算平
大圍站上蓋500呎要九百萬呀

應該得既 如果有人有幾多錢cash同佢交收
如果唔係就用人地名囉

ICIC已消失

係啊係啊

做到咁高職位都只係住麗港城咋？

入境政策係國家自己決定 美國制裁只包不可入美國

即係中銀都驚俾人制裁，驚到賴屎。亦都暗示左中銀財政嘅底牌原來係2仔底

就係已經不再可能了
比著依家1萬蚊呎
應該有三成人口排隊

佢全家都要一世住大灣區

供完按返d錢出黎繼續用錢搵錢, 好平常

由佢地繼續打飛機 所謂既制裁有咁大既力度

點止，連街市檔個豬肉佬都衝去排隊買啦

佢仲要ssp位
買個幾百萬既單位 就算可以full pay都唔出期
所以啲人係到講咩又黑錢又收入官職不相稱真係得啖笑

佢地買樓好似仲有津貼

向共產黨拎錢?

佢地只能夠更受監控下生活
有層樓又點？賣？樓換樓？
一個唔好彩死左，佢老婆仔女一樣受監控生活
同黨講感情？佢地只係工具人

大家都係受監控,做狗點都易生活d既

慢慢發達又得，即刻發達亦得，奶共，得咗

幾好丫，畀人制裁後就有支共幫你還錢啦

香港勝在冇icac

老實講我都好憎佢地
但唔該笑人之前真係搞清楚左先
呢到啲留言 10個有8個都係到講緊黑錢 又收入官職不相稱 呢啲
我係班狗都多謝你地提供笑料
仲未計佢地有housing allowance

大把二線財仔自己人黎
都係左手交右手咁

希望佢地物業無穿無爛又防火

識人個朋友係 ICA Cafe 做
我串佢地番工有咩做，佢話有証證你地咪黎報案

史稱鄭官之禍

資產肯定有
現金流未必

定係你想借機講咩唔係人人都應該有幾百萬？

轉咗行賣咖啡好過啦

比證據佢地領功

口講唔驚
身體最誠實

變左i cafe

支那狗有黨呀，驚閪咩

洗黑錢?

執咗成年啦，仲icac

2010年係總督察
2019年係高級警司
平均月薪10萬嘅佢，要拎400萬出黎應該唔難嘅

不過如果你淨係睇表面得一層樓嘅咪可以full pay囉
平時唔駛用錢咩
老婆仔女都要用人頭買物業掛

遮仔會提供資金比制裁人

呢d 就唔係洗黑 錢

咁又係，做狗真係易d
因為係狗，聽話就得

btw，你都唔知咩叫生活
做狗只係生存

班狗唔係有個遮仔會?

咁又點
遲下沉左底米又係乜事都無

icac去左邊個

遮仔去坤卵開戶啦！

何來？咪你同我個銀包囉

唔係人人 但佢哋會有

總督察都9萬幾一個月
仲左9年加一年ssp
拎3幾百萬出黎真心難道不大

佢屋企點樣用錢我唔知啦
只係想帶出呢到啲人笑人之前 用下腦
分分鐘連佢個位收入幾多都唔知就話收入官職不相稱 又問晒icac去左邊咁
你話佢個位full pay比層4千萬 話佢收入官職不相稱都仲得
4百幾萬真係
大把人按左層樓等自己cash多啲再搵多啲錢

好撚黑警既口吻，攞到喺前，每日都發生
都仲講啲咁既野

又問財仔借

李桂華: 制裁令到有人幫我還清債，正呀

殺人放火金腰帶

咁有錢本身就唔洗做抵押啦

香港D狗官遲下學曬支那, D仔女跟呀媽姓, 結婚唔註冊, 隻隻拎大舊錢去外國避制裁

Icac

爭共狗數要還一世甚至幾代

田土廳仲可以查冊喎
遲下又唔俾人查啦

買返黎嘅價錢差唔多，半山係03年買，而家升左至少5倍了

好奇怪

個個被制栽就突然富貴

ICAC

個個都有錢到仆街

你知唔撚知4合院幾錢一套，值唔值啊

美帝一樣trace 到 如果佢想

好似黑社會
做樣呃既乍呃下啲韭菜同的低等黨員
玩下手老美玩野下次制裁100人
咁咪仆街

咦 咁制裁多幾百個京港官條數咪好溶

呢 D 就真係收左黑錢

個個制裁都收埋好多cash
一比人制就還清

層樓係咪呢世都賣唔出？

遮仔會敢做佢生意如果有文件流出 美帝係咪會制裁埋佢

搵咁少 , 邊度黎巨款 ?

狗官個個高人工過boris johnson
大把錢

唔係可能啦，係99.9999%

真，時辰一到何止嘔凸，直頭永不超生

係 可以制裁埋遮仔會
即係銀行就唔可以幫遮仔會存錢
但呢啲咁機密既文件點會流出到

呢d就真係洗黑錢喇

洗黑錢 黑金 金主

制裁附帶技能，一拳ko負債

有咩唔值
黨要講價錢？
係韭菜唔憤氣先幻想淋病做condom黎打飛機
實際有黨包底長命百歲冇穿冇爛

欠下黨一個人情了，殺幾多港人都還唔清

班畜牲貪貪埋埋幾咁有錢，一炮過

香港庫房咪即係支共既錢
憑本事收既保護費點解要比翻你
屌你老母

同共產借錢還成世

做備用condom
要回血劍或者醜聞稻草人嗰陣就

美國好心就大量制裁啦

我睇下共產黨點幫佢地還按揭

為國捐軀既光榮咪就係最大賠償

唔駛問啦

借哂出去咁就唔駛驚渣都無

國安處會帳目仲係非公開

唔好咁on9啦。林鄭肯定吹水。出糧冇可能係現金。一係用屋企人卡。出街買野。找數交其他野。

收入與職位不相符

低息環境下，借錢真係好抵，今期樓按1.3里

佢哋屋企人都唔會有

現金出糧咪唔撚使交稅。可能性真係唔會有。

佢逃稅都冇人捉佢啦

中銀， 即係支那畫手指免咗佢

買得麗港城咁cheap咋

邊有咁爽?你估唔駛還呀?

個遮仔會都百鳩幾億，一層樓嘅錢濕濕碎啦

最好成個政府制裁晒

公職與收入不相稱

咪就係国家

關咩事

咁的職位叫有權
你問過廿共產黨未
睇得自己咁高

唔可以同佢有交易？

咩嚟㗎？ICAC?食得㗎？

東廠左好多年啦

YesU A

苦乜肉計
以林鄭唔撚輸得的性格
制裁無影響的話，實牙撚察察，大唱特唱啦
依家要淪落到要用現金，無銀行用
真係折隋

唔使估，儲蓄會

快點制裁我

所以要搞一定要搞埋遮仔會

話明黑警 啲錢當然黑返黎

中仔會

唔知收唔收息呢

為左幾百萬要賣身俾共產黨

笑話ICAC

ICAC會唔會扮見唔到

777 成屋cash?

一定要舉報遮仔會

咁又幾正wo 被制裁後可現還清

寫個名就要抬錢
寫多幾萬個點算

國安處好似唔經立法會
數都冇得你睇

唔得閒理呢d細case呀，查緊偽造病假紙單大案

其實大把人夠錢full pay都照借
因為息口低

中國人最信唔過就係自己人
大波華想辭職都唔得
係英國都要拉佢返嚟
唔係工具係咩？

咁而家咪就係佢無得按左層樓去搵多d錢囉
係咪要比佢笑返轉頭？
再者，佢有1000億都無用啦
係咪咁講先，放地底啦d錢

錢從何來 犯罪得益 收取支國賄賂黑錢 果然真的 犯法就係犯法 除非你係警甴

藍屍仲唔爭取制裁，個個被制裁後都一炮過買樓同還錢